鼎鼎會瀨尿 每日準時換尿片

聽唔聽得出咩歌

係櫻花樹下

twice - knock knock

fade?

弱？

呢句仲要係中華民國少女子瑜唱